[呼籲]有關最後大陸多咗聲音轉呔

有人話呢d 聲音唔好信
我係反對嘅 憑咩唔信 即使有心氹香港人
佢講得愈多 愈多人有機會醒覺 愈好

我認為大家需要做嘅嘢係唔好沉迷呢d 階段性嘅成果
勝利沒有階段性

知道呢d 好消息應該係樂觀面對 積極繼續做自己想做嘅事防人之心不可無 但唔係一味猜忌
心中無鬼 更難

我地要輸出革命，但唔而需要理會佢地係咪真心覺醒
佢地國家既事 佢地自己搞

啱呀 輸出就得
但又唔好唔信人
因為咁對方都會好灰
陰謀論成唔到實事

十個入面有一個個良心俾你打動都好